到底成為超級傳播者需要具備咩條件？

會唔會點中都只係做到一般確診者？
要成為超級傳播者需要既究竟係先天定後天條件？
有冇人答到我

到底成為確診者需要具備咩條件？
會唔會點都唔中只係做到一般市民？
要成為確診者需要既究竟係先天定後天條件？
有冇人答到我

推

有冇朋友喺名潮食館食飯、返過工呀
搵佢打個茄輪，劣下佢碌鳩應該就ok

個額頭寫住冚家剷三個字

腎虧

衛生習慣差嘅廢中廢老